留意到有啲冇追開刀劍神域嘅人話詩乃搶人條仔 我手上有關鍵證據證明唔係

現實係詩乃搶人條女
接下來我會放核彈級猛料

大家準備接招
…

有圖

…

根據官方圖片顯示詩乃同亞絲娜扑過嘢
亞絲娜仲對詩乃有愛稱シノのん
詩乃登入UW世界同亞絲娜碰頭
亞絲娜含春樣飛奔過去攬實詩乃

由此證明，詩乃係搶人條女，唔係搶人條仔

很有趣的推論，刀劍神域有紅樓夢級數嘅文學價值，反刀劍就是冇文化

你肯貼BC未，巴打搵得你好辛苦

一個月已到 賤畜委員長#105678 攞到本BC出黎未?

25仔nmsl

作者睇泥搞亂左d野
大家唔係想銅人開掛
係想睇d女

川原礫 = 直9黑

我覺得刀劍神域紅得起，係結合依咗兩個因素

gay

下 詩乃仲掛住同人粒lin頭片喎 仲要錫埋去仲唔係餘情未了

其實就算係c奶同桐人有路
都係牙斯蘭允許

合法二奶
桐人去死

最多係曖昧
詩乃自己唔會承認
桐人怕老婆唔敢周圍亂嚟
話晒桐人都係詩乃救命恩人
多多少少都有啲情感依賴

諗深一層
應該係亞絲娜為咗方便自己同詩乃扑嘢先咁做
桐人只係一個煙幕

逆斷背山

桐人帽已戴

有無H 漫

冇留意到得佢兩個嘅本

可能三角函數，亞絲娜，詩乃，直葉

直葉邊度有份

桐人只係用嚟吸女嘅工具

亞絲娜得詩乃咁親密

真呀，詩乃喺亞絲娜面前錫桐人都冇呷醋